+++
title = "Вопросы для Кубка Наций"
date = 2007-06-08T13:09:49
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/06/08/voprosyi-dlya-kubka-natsiy/"
permalink = "/post_788/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200706/msg00008.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "voprosy-dlia-kubka-natsii"
aliases = [ "/post_788", "/2007/06/08/voprosyi-dlya-kubka-natsiy",]
type = "post"
tags = []
+++

30 августа - 3 сентября сего года в Баку пройдет третий Кубок Наций, в рамках которого состоится основной турнир, а также неофициальные соревнования по брэйн-рингу. На оба мероприятия требуются вопросы.



<!--more-->



Главный редактор вопросных пакетов КН Борис Левин принимает их по адресу borilev@mail.ru Любой отыгранный вопрос в главном турнире принесет его автору 8 долларов, в брэйн-ринге - 4 доллара. Большая просьба - если вы хотите, чтобы вопросы рассматривались только на участие в ЧГК, обязательно сообщите об этом в письме. Без такой ремарки вопросы будут рассматриваться для пакетов обоих турниров